有冇人隔左一晚之黎個ac自己登出？

係咪我問題
瞓醒教之後自己登出

我都係

得都係咁

試過兩次

頭先熄左個app一陣 又登出左

連尼住

訓醒登出，早餐後登出，出門後登出[black] [/black]

隔左個幾鐘都同我登出左

連仔睇到個post嘅話 得閒搞搞佢

Me too

sa me

連仔兩個鐘前先瞓

Same here

Me same ar

我以為係連住尼巴打有野搞之後reset一次登入

一開app就彈左

Same
But login again is fine

Yup

入翻沒事

same

仲好似有小小食電

以為係我自己問題

Me too, 但登入返都好快

Same

今朝都係咁

我轉台都登出啊

有

大家比d 耐性 連尼住巴打改

半個鐘兩次

冇睇一個鐘就登出左 係咪暗示要我分分鐘都上LIHKG

+1

登出登入好煩 早知揀個短啲既email

比啲時間佢地啦

長期copy&paste

樓上班柒頭咪少少事就 啦
唔撚洗時間咩

俾啲時間佢

邊有人屌
而家提出問題都唔比？建議改善姐
共產黨黎架你